對男仔有好感會做啲乜

陪佢去廁所

幫佢含爆

no gay post

插佢屎眼

女人唔含得㗎咩

一路跟住佢